NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (85)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

慢到

咁都吹

咁樣又t

Curry 食T

開post啦屌你老母

個t foul

嚇親球証食 t

仲話冇黑
反勇同龍fans

真係鳩吹

垃圾球證

手感仔呢球都t foul

1分鐘 5分

球證完美演譯點樣唔係黑哨但亂鳩咁嚟

垃圾球證 屌你老母 阻住睇波

丟乜9 波 on99

睇番慢鏡真係嚇一嚇

依球真係有d黑

諗起tmac果球又係一野車走個波

球證自己 on9 就 T...

判決好差下

黑哨龍

鳩吹完未

on9...呢個48號球證亂黎

真

COOK又開始做返剷到入去又望3分線空左嘅人
明明有幾球佢都可以上

e球吹表弟 t foul 合理d

勇用埋個24秒 龍攞個quick 2 3應該都差唔多要foul

打中應該要即刻趕埋出場

如果慶祝入球大聲嗌都可以foul

笑撚到我

3分有位又唔射

掉波唔係必吹架咩 仲要掉到9樓咁高

球證黑哨界fmvp

真係有例寫明咁玩波會食t？

最後幾個run curry完全冇掂波波

[向金洲出發] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (85）

Fmvp

Gasol勁到

比人追到咁

好似hi唔到

冇hi到

有條萬能key叫咩阻礙比賽進行
有時人地入左波 入波果隊執返個波都會吹

Raptors 波啦 ... 駛乜睇咁耐

gasol呢球個慢動作好精彩

明顯登下波鐘啦

毛都掂唔到

屎綠

屌你ai 扮完廢

Ai

Iggy殺死比賽

Curry 差 d 累街坊

二姑！

AI

ai

1-1

都係咁打

AIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

做咩唔foul比人射三分

88

on9 唔foul 廢鳩?

Dagger

fmvp

放空佢射

拎定見空望實瞄兩瞄先射

係啦 又關curry事啦

所有人都去夾curry

咁都贏 速龍檢討下先啦